---
aid: 9025
zid: 21484
title: "【临高】全球势力地图（超大，详细）【4.10 增加发动机计划】"
author: haonan3344
date: 2012-02-15 20:20:55+07:00
lastmod: 2015-04-29 11:11:00+07:00
---

haonan3344 于 2012-2-15 20:20:55 发表了：

_本帖最后由 haonan3344 于 2012-4-10 17:44 编辑_

**
有什么需要添加、修改的，请回帖！！
**

可能图像过大，分辨率过高导致浏览器内无法显示，可以直接到这里下载查看

http://lingaoqiming.googlecode.com/svn/trunk/%E5%9C%B0%E5%9B%BE/%E5%85%A8%E7%90%83%E5%8A%BF%E5%8A%9B%E5%9C%B0%E5%9B%BE/

超大，建议右键保存后观看

增加东亚部分的预览下：

见图
点我下载
：

葡萄牙、西班牙势力地图（1598 年） 来自
http://en.wikipedia.org/wiki/Iberian_Union

荷兰 势力地图（17 世纪） 来自
http://zh.wikipedia.org/wiki/
荷蘭東印度公司 和
http://en.wikipedia.org/wiki/Netherlands

致谢：

knower&nbsp;&nbsp;最初的地图集作者
临高启明地图集

不想写作业

台湾部分势力&nbsp;&nbsp;
http://bbs.cctvdream.com.cn/ ... 09064&amp;fromuid=12528

更新记录：**2 月 16 日：**

进一步完善，增加国内起义情况、登莱之乱等

增加周边内容

增加琉球、舟山、长生岛（今长兴岛）等岛屿

增加满清都城 盛京（沈阳）

4 月 10 日：增加郑芝龙势力范围

增加发动机计划（登莱之乱流民转运）计划的箭头示意

相关帖子：

1.

临高启明地图集

2.

【临高，资料】17 世纪世界殖民地大致情况 （大图）

3.

【临高】整理的临高版本 17 世纪海南全地图（高清 1854×1581 分辨率）

---

haonan3344 于 2012-2-15 20:23:33 发表了：

有了地图，从此不再迷茫～～～

在混沌的历史中，照明方向！！

---

千层油饼牛杂汤 于 2012-2-15 21:15:22 发表了：

好大的图…………

---

不想写作业 于 2012-2-15 21:19:55 发表了：

楼主辛苦了

---

haonan3344 于 2012-2-15 21:24:04 发表了：

> 千层油饼牛杂汤 发表于 2012-2-15 21:15
> &nbsp;&nbsp;
> 好大的图…………

原始 psd 文件近 200Mb

这个还是压缩缩小过得。

大点的图，展示更加丰富全面。

---

haonan3344 于 2012-2-16 10:52:16 发表了：

又都改了一上午，大家给再提提意见～～～

---

云中山岳 于 2012-2-16 11:21:01 发表了：

还是聊聊大陆攻略从哪里开始吧 现在貌似还没一点头绪

---

千层油饼牛杂汤 于 2012-2-16 12:03:57 发表了：

> 云中山岳 发表于 2012-2-16 11:21
>
> 还是聊聊大陆攻略从哪里开始吧 现在貌似还没一点头绪

收纳人口 殖民台湾、济州、舟山、琉球，控制两广福建，在崇明长岛建立前进基地，李闯进京后陆海军主力登陆大沽口，一片石大战时侧击之，确保尽歼大顺、关宁、建奴三方主力，占领北京，南北对进，舟山崇明基地沿江西进，长岛基地登陆旅大进攻盛京。大陆可一鼓而定。随即海军南下争雄于西洋，陆军北上收服蒙古建奴，则何如？

---

haonan3344 于 2012-2-16 16:54:16 发表了：

> 千层油饼牛杂汤 发表于 2012-2-16 12:03
>
> 收纳人口 殖民台湾、济州、舟山、琉球，控制两广福建，在崇明长岛建立前进基地，李闯进京后陆海军主力登陆 ...

我把你提到的几个也加到地图里面吧，慢慢更新

---

haonan3344 于 2012-2-16 19:47:25 发表了：

技术宅化身地图党，大家给个回复哈

---

ds01 于 2012-2-16 22:40:43 发表了：

头两张图红叉，下载也下载不了啊。

---

云中山岳 于 2012-2-17 01:19:46 发表了：

还是不看好等李闯在 1644 年打破北京城后在开始打天下 十几年后估计坦克都开出来了 就没意思了

---

一贯纯爱俊冈本 于 2012-2-17 03:39:47 发表了：

悲剧了，图裂了

---

haonan3344 于 2012-4-10 11:18:50 发表了：

4 月 10 日：增加郑芝龙势力范围

增加发动机计划（登莱之乱流民转运）计划的箭头示意

---

haonan3344 于 2012-4-10 11:36:03 发表了：

> 千层油饼牛杂汤 发表于 2012-2-16 12:03
>
> 收纳人口 殖民台湾、济州、舟山、琉球，控制两广福建，在崇明长岛建立前进基地，李闯进京后陆海军主力登陆 ...

安塞、洛阳位置已修正

---

jiandingzhe 于 2012-4-10 12:29:17 发表了：

得一段时间才能大陆攻略。偏安海外能控制的人口太少。

---

头痛 于 2012-4-10 16:32:43 发表了：

图挂了两张

---

haonan3344 于 2012-4-10 17:42:47 发表了：

> 头痛 发表于 2012-4-10 16:32
>
> 图挂了两张

可能图像分辨率过高，可以直接到这里查看

http://lingaoqiming.googlecode.com/svn/trunk/%E5%9C%B0%E5%9B%BE/%E5%85%A8%E7%90%83%E5%8A%BF%E5%8A%9B%E5%9C%B0%E5%9B%BE/

刚刚试了下，江苏没有问题

走美国 VPN 访问没有问题

（均使用谷歌浏览器 隐身窗口 方式查看，避免受到本地缓存影响）

---

南海 于 2012-4-10 19:00:57 发表了：

辛苦了

---

视如己出蒋志清 于 2012-4-10 19:50:15 发表了：

comicviewer 好啊

---

isdily 于 2013-3-19 00:02:09 发表了：

麻烦版主把这个临高资料贴转移到子版吧？

---

winter_z 于 2013-3-19 07:40:09 发表了：

_本帖最后由 winter_z 于 2013-3-19 07:41 编辑_

卖给清军攻城炮，让他们尽快打到南京

---

ndjlcyx 于 2013-3-19 12:07:15 发表了：

_本帖最后由 ndjlcyx 于 2013-3-19 12:10 编辑_

我想问一下地图怎么准确编辑？不会是 ps 的吧？我真心不会的说，

之前做设定用的是
http://srtm.csi.cgiar.org/SELECTION/inputCoord.asp

的地理信息，然后 Global Mappe 制成等高线图后用 kml 格式输出然后用谷歌地球看

不过谷歌地球总是登不上服务器也真心蛋疼。而且各种麻烦

我想知道 lz 是怎么弄得。地理信息是哪里来的，怎么编辑的，边界和城市是怎么准确编辑的，求解~真心不会弄的说。

---

iceleader 于 2013-3-20 00:07:21 发表了：

> 千层油饼牛杂汤 发表于 2012-2-16 12:03
>
> 收纳人口 殖民台湾、济州、舟山、琉球，控制两广福建，在崇明长岛建立前进基地，李闯进京后陆海军主力登陆 ...

目前维多利亚 2 就是这么玩的，南下打约翰牛，北上打毛熊，有点跑题，真想看 500 废早点爆出坦克，飞艇，铁甲舰然后殖民全世界，不过估计要等快退休时才能看到吧，按目前的进度估计要四五或五五时才能搞定国内然后向全世界殖民扩张了，但 500 废应该占了全国后就忙于享乐，让归化民去打仗统一世界了吧，那时会不会效率变得很低

---

haonan3344 于 2013-3-20 20:25:13 发表了：

> ndjlcyx 发表于 2013-3-19 12:07
>
> 我想问一下地图怎么准确编辑？不会是 ps 的吧？我真心不会的说，
>
> 之前做设定用的是http://srtm.csi.cgiar.or ...

乃的水平比我高啊！！

我就真的是 PS 啊！！

找了一张原图，CYMK，地标都是黑色，所以直接地名一层简单去掉了。

地界，这是网上找的资料图，变换大小一致后，PS 里面描上去的 {:5_118:}

给你发个短消息，可以 QQ 聊

---

ndjlcyx 于 2013-3-20 23:03:30 发表了：

_本帖最后由 ndjlcyx 于 2013-3-20 23:06 编辑_

> haonan3344 发表于 2013-3-20 20:25
>
> 乃的水平比我高啊！！
>
> 我就真的是 PS 啊！！
>
> 找了一张原图，CYMK，地标都是黑色，所以直接地名一层简单去 ...

我也木有办法~现在我也不会弄谷歌地球了。{:5_149:}

如果亚洲就搜索“
谷歌地球地标和等高线地图下载-全亚洲地区等高线地图【20100522 更新】
”这个好了，不知道还能不能用

而且有的地理信息变化好大的说。我也在想找其他办法。主要还是登不上谷歌地球~

上面的当我没说吧，我试了一下，没了。

---

砍树少年花生屯 于 2013-3-21 06:37:39 发表了：

> iceleader 发表于 2013-3-20 00:07
>
> 目前维多利亚 2 就是这么玩的，南下打约翰牛，北上打毛熊，有点跑题，真想看 500 废早点爆出坦克，飞艇，铁甲 ...

军工体系建立起来后效率不会低到哪里去的，面对其他势力还是碾压

---

bluecraft 于 2013-4-2 15:28:33 发表了：

mark 一下，好东东

---

黑色雨衣 于 2013-4-4 18:04:28 发表了：

你这地图上的矿产资源等于没画，巴邻旁的石油，马来的锡，等等。。。啥都没画上。

---

一贯纯爱俊冈本 于 2013-4-28 03:18:19 发表了：

我看到了自己一年多前的回复……不看世界地图还好，一看真想哭，原来澳宋才这么点……

---

陆李仙 于 2015-1-20 10:17:29 发表了：

元老现在控制人口达到多少了？

---

Brain1127 于 2015-1-20 15:40:45 发表了：

大概 40 ～ 50w

---

心慈手软谢列平 于 2015-1-20 16:48:48 发表了：

> haonan3344 发表于 2012-2-15 21:24
>
> 原始 psd 文件近 200Mb
>
> 这个还是压缩缩小过得。

链接打不开啊&nbsp;&nbsp;能发 1614146801QQ 邮箱么？

---

riad360 于 2015-1-21 22:08:23 发表了：

好大的图…………

---

jamack 于 2015-1-22 08:25:26 发表了：

陈主任怎么能允许 500 废在龙口开分矿？我文登营何在？

---

lurkersc 于 2015-1-23 14:26:08 发表了：

真是缺什么来什么，背景资料大大地好

---

haonan3344 于 2015-4-29 11:11:35 发表了：

> 心慈手软谢列平 发表于 2015-1-20 16:48
>
> 链接打不开啊&nbsp;&nbsp;能发 1614146801QQ 邮箱么？

呃，才看到

你等我找找文件的，发给你。。。

---
